再次感謝勇武手足！

你地做咗好多其他手足想做又唔敢做嘅事
你地好勇敢！
再次強調 黑警落地獄 我地唔分化 唔割席
藍絲睇路呀 鄉黑睇路呀
正義必勝

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

勇武手足 多謝你地！ 和理非會同你地齊上齊落 政府一錯再錯 已經無得返轉頭
香港人！ 反抗！
香港人！ 加油！